球王Lingard 入波

笑撚到我

最後一分鐘行運

又贏

打破全季0g0a

世界波
0gard->1gard

karius 上身

勁過美斯

仆街同frd side bet左三罐大藍妹佢冇波入

球皇連加特無忘記大家

cam man反應幾快